垃圾3台就嚟完約，想轉其他台有咩推介？

忍夠佢既所謂「任用數據王」請大家出招dklm

🌠🌠🌠「CSL.」最新內部價轉台計劃🌠🌠🌠
💥盡心盡力為你砌個最適合你既plan💥
🉐🉐每月update 絕對俾到csl.最抵優惠你
講出你嘅需求 一定幫你做到最抵玩轉台計劃😉

你嘅私人專屬熱線，專人服務，一對一簽約
即時查詢👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

🎉🎉🎉🎉🎉當月熱賣🎉🎉🎉🎉🎉
☄️4g 21mbps
🌸$8× 4g 21mbps 5gb 5gb後低速無限
🌸$9× 4g 21mbps 7gb 7gb後低速無限
🌸$12× 4g 21mbps 10gb 10gb後低速無限
🏆🏆價錢無法公開請whatsapp查詢
🦔🦔🦔享本地無限通話 贈送1200 club 分

☄️4.5g 1000mbps
🌸$16x 4.5g 1000mbps 7gb 7gb後低速無限
🌸$193 4.5g 1000mbps 10gb 10gb後低速無限
🌸$238 4.5g 1000mbps 真無限
🦔🦔🦔享本地無限通話 贈送500/3000 club 分

☄️4.5g 1000mbps family offer
🌸$358 4.5g 1000mbps真無限 2sim
🌸$438 4.5g 1000mbps真無限 3sim
🌸$498 4.5g 1000mbps真無限 4sim
🌸$538 4.5g 1000mbps真無限 5sim
🦔🦔🦔享本地無限通話 贈送500/3000 club 分

☄️大學生優惠
🌸$86 4g 21mbps 6gb 6gb後低速無限
🌸$146 4.5g 1000mbps 12gb fup+2gb大陸 其後低速無限

☄️中港澳數據(中國大陸 澳門 香港 3地共享)
🌸$216 5gb 送500 club 分
🌸$266 8gb 送500 club 分
🌸$366 12gb 送2000 club 分
🌸$516 20gb 送2000 club 分

☄️最強5G
🌸$257 27gb本地+2gb大陸數據
🌸$216 8gb本地+2gb大陸數據
🌸$316 12gb本地+2gb大陸數據
🌸$416 80gb全速+2gb大陸數據
🦔🦔🦔贈送2000 club分 及大陸號碼

篇幅有限💎未能盡寫
pm附上每月數據用量幫你量身定制計劃😗
新號碼都可以用
所有優惠唔可以喺門市簽約
🏆歡迎各位分享俾身邊朋友仔

🎖🎖唔做續約或現有客戶upgrade

🍻🍻🍻隨時歡迎🍻🍻🍻
whatsapp link:

tg link:
🥁🥁🥁月費優惠話停即停，半年內號碼會到期可以提前預約，未到期都可以提前獲取資訊，隨時歡迎各位

SmarTone 數碼通 專業貼心
網絡質素首選 🛰 愛立信發射站
搭車不停站 ✨ 拒絕再Load空氣
唔想慢慢睇字 心大心細既朋友仔
光速搵我 John
專業貼心為您度身揀Plan
Whatsapp :

🕚9月最🔥優惠
⚡️🚀4.5G 全速 個人Plan🚀⚡️
⚡️快閃優惠⚡️
🌈$238
揀🅰️16GB 本地Data + 2.5GB大灣Data
揀🅱️20GB 本地Data + 0.5GB大灣Data
💥無限通話分鐘
💥加送免數據任用Zoom/Teams
💰親友用緊可享推薦人優惠回贈$600
💫尊享Smartone Plus會藉

🚀另+$58 每月即可升級至Fup無限
🌈$296 即享極速4.5G無限😍
🎮打機唔跳Ping 高質素要求⭐️級之選😎
簽約24月 另加$18行政費
Whatsapp :

⚡️SmarTone Jet⚡️5G無線家居寬頻
🛰無需拉線 極速體驗🚄
⭐️村屋 唐樓 單幢 救星 💫
🌈1️⃣$238（包ZTE Router)
🌈2️⃣$148（自行購買指定3 Model）
💥200GB 全速本地Data
💥其後Fup 無限數據
指定3款 5G Router路由器
1️⃣ZTE型號MC801A CPE
2️⃣HUAWEI 5G CPE PRO
3️⃣HUAWEI 5G CPE PRO 2
如地區無5G訊號會自動跳4.5G,一樣夠快👍🏼簽約24月

⭐️4.5G 2Mbps 個人plan⭐️
🌈$98
💥2000分鐘
💥無限數據
💥全程最高速度2Mbps
🤩全程穩定,煲劇Utube經濟抵玩之選
簽約24月
⭐️4.5G 21mbps 個人Plan⭐️
🌈$88
💥2000分鐘
💥首5GB 最高21Mbps，其後128kbps
⚡️另+$18 可升級5GB後提速至2Mbps
簽約24月

以上計劃需另加$18行政費
Whatsapp :

⚡️4.5G Family Plan⚡️
2️⃣Sim 卡 🌈$318
💥8GB本地DATA
💥可另+238升級Fup無限
💰享$1700手機配件Coupon
簽約30月
3️⃣Sim 卡🌈$458
💥12GB本地DATA
💥可另+198升級Fup無限
💰享$2200手機配件Coupon
簽約24月

4️⃣Sim 卡 🌈$588
💥23GB本地DATA
💥可另+178升級Fup無限
💰享$2800手機配件Coupon
簽約24月
5️⃣Sim卡 🌈$858
💥43GB本地DATA
💥可另+108升級Fup無限
💰享$4500手機配件Coupon
簽約24月

以上計劃無限通話分鐘
以上計劃需另加$18行政費

⚡️4.5G 企業Family Plan⚡️
2️⃣Sim 卡 🌈$265
💥8GB本地DATA
💥可另+$238升級Fup無限
3️⃣Sim 卡 🌈$380
💥12GB本地DATA
💥可另+$198升級Fup無限

4️⃣Sim 卡 🌈$490
💥23GB本地DATA
💥可另+$178升級Fup無限
5️⃣Sim卡 🌈$715
💥43GB本地DATA
💥可另+$108升級Fup無限

以上計劃無限通話分鐘
以上計劃簽約30月
以上計劃需另加$18行政費

⚡️⚡️SmaTone 5G Plan⚡️⚡️
💰限時優惠$1000月費回贈💰
1️⃣sim卡 🌈$398
💥5G 100GB 本地DATA
2️⃣sim卡 🌈$518
💥5G 100GB 本地DATA
3️⃣sim卡 🌈$638
💥5G 150GB 本地DATA
4️⃣sim卡 🌈$758
💥5G 200GB 本地DATA
5️⃣sim卡 🌈$878
💥5G 250GB 本地DATA

💥每月2GB 大灣DATA
💥送 24 個月中國內地副號
💥無限通話分鐘
💥另+$80 ，可升級無限數據
（限速5Mbps ) 彈性無需簽合約
💥數據可滾存至最多500GB 本地
及10GB 大灣區數據
以上計劃需另加$18行政費
Whatsapp :

💰推薦人計劃可享達$600月費回贈
💰家庭Plan可享達$4500手機配件劵
⭐️轉台⭐️新號碼⭐️企業員工
⭐️現有客戶升級家庭Plan
🌈本人貼心幫您計到最抵😉
提提您
優惠均受有關條款及細則約束
不同時段會有不同的優惠*

🌈專業貼心一對一服務
🌈全港到薈簽約 方便您的位置
Whatsapp :
Telegram :開心Share